武肺首例屍檢報告！肺部大量「灰白色病灶」黏稠物 癒後只能跳起1公分！

真係唔好中招 中左基本上就一世....................

係重症死亡先有機會搞成咁，重症入面，都唔係個個死，依家個死亡率都係2-3%
80%輕症嘅人扶助治療後都會自己好返。
相比沙士，佢死亡率係低左，但傳染率高好多。

又係寶傑哥 信一成得啦

又拎最嚴重嘅case嚟誤導人

大腳板都講到人人見過
我諗一成都比多